21/22 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（10）

此Post 為Offer god/Interview God/GPA god 集中區, 另外一個non jupas 討論區只for資訊交流,所有大神會保佑呢到所有留comment既人

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

2021-2022 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

感謝廢青入社大巴打提供template

poly offer god
bu offer god

荒廢之綠洲在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

Edu offer god
Cityu interview god
Cityu offer god
Bu interview god
樹仁＆明愛swinterviewgod

GPA god
Offer god

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
我會認真努力讀書
求HKU BA可以比個Offer我

求Offer God保佑
派個學位比我
PolyU Offer God
CityU Offer God
GPA God

HKU offer god
BU offer god

Hku offer god
Gpa god

Offer god

幫我細佬求
Offer God
請賜offer

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god
我唔貪心 我淨係一個offer就夠啦
唔該呀我唔會浪費個機會架

Interview god
TWC offer god
Nursing offer god

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

求offer god賜我cityu offer我真係好想做cityu既學生

同UST offer god拜個年
希望你保佑我順順利利盡快拎到UST BM offer
我會俾心機讀書，做個好人

另外就係多謝GAP God賜我過4嘅成績
求你保佑我今個sem再創高峰
拎Academic Excellence
恭喜恭喜

Bu offer god

HKUST Offer God
CUHK Offer God
HKU Offer God
求下HKUST可以比個Offer我
我一定會努力讀書

GPA God
PolyU offer God
Interview God
N手飯God

拜定gpa god

Ust bm offer god
Cu interview god

大家加油
個個有offer

Hku offer god

祈求天父做十分鐘好人
賜我一個city offer
如憐憫罪人
我入番u一定會努力讀書 好好做人

HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
EDUHK OFFER GOD
上面其中一間俾offer 我plzzzz

HKUST Offer God
CUHK Offer God
HKU Offer God
希望HKUST可以比我一個Offer
我一定會努力讀書

TWC offer god
Nursing offer god
Interview god

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god
咁多間大學既social science offer god
Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書
Amen

CUHK Offer God
POLYU Offer God
TWC Nursing Offer God
HKU Offer God
BU Offer God
OU Offer God

Offer God
City Offer God
Edu Offer God
求你俾我入返大學

Cityu offer god
Edu offer god

poly offer god
gpa god

Bu interview god offer god
Cityu interview god offer god
Poly interview god offer god
快啲send email比我啦

拜一拜先！
CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god
我會努力讀㗎

UST BM Offer god
求求你賞賜我一個Offer
我定會好俾心機讀書 做個好人
希望你見到我咁耐以來嘅努力

BM OFFER GOD

cu offer god

Offer God

Nursing offer god
Twc offer god
Interview god

拜定gap god

HKU offer god
Cityu offer god

BU offer god
HKU offer god

多謝你賜我明愛sw interview, 請您繼續保佑我面試順利成功，考官對我有好印象

Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
Cityu offer god
樹仁 sw interview

求求你比個edu或者明愛/樹仁sw offer我,我應承你會努力讀書,做個好社工或者老師

GPA God🙏🏻
我真係好想入U讀書

同時祝咁多位都有offer, 齊齊過三爆四入U👍🏻

GPA god
CityU Offer god
PolyU Offer god
Bu Offer god

UST Offer God
CityU Offer God
HKU Offer God
PolyU Offer God

感謝你的賜我saw interview,希望你繼續保佑我面試一切順利,面試官對我有好印象,取錄我
Edu offer god
bu interview god
cityu interview god
cityu offer god
樹仁interview god
求你賜一個edu/樹仁或者明愛sw degree比我,我會努力讀書,做個好老師或者社工

Cityu offer god
Polyu offer god
BU offer god
我只係要一個offer就夠啦 唔該呀

City offer god
Bu offer god
求你哋賜一個BBA offer俾我
邊間學校 邊個major都冇所謂
如果City肯賜Offer比我 我發誓我呢一世都唔會再叫city做Shitty 如果唔係我就即刻腸穿肚爛 俾人炸春袋+仆街死

仲有我一定會努力讀書

Edu offer God
Bu offer God
Cityu offer God
Poly offer God

BU Offer God

Offer God
GPA God
Interview God

感謝 offer god
我細佬收到其中一間offer
希望都大都會俾offer佢
佢會努力讀書的

Edu offer god
BU offer god
City offer god

邊個好心人正皮
願Offer God祝福你我

Poly offer god
City offer god
Edu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
求offer god 俾個ugc 學位我 我會俾心機讀書架啦

Edu offer god
懇求你俾offer

Nursing offer god
TWC offer god
Interview god

多謝神賜我offer
依家拜gpa god

Bu offer god
GOA god

polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
edu offer god

感謝賜我saw interview ,求你保佑我面試一切順利,考官封我印象好,取錄我

Edu offer god
cityu interview god
cityu offer god
bu interview god
樹仁saw interview god

BU interview god offer god
CityU offer god

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
我會認真努力讀書
求HKU 可以比個Offer我

Nursing offer god
Interview god
TWC offer god

gpa god 求下你比我keep到gpa
感謝神

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god

GPA GOD
Meet Offer God

感謝賜我edu面試的機會
保佑我面試順利
EDU offer god

感謝HKUST offer god
終於收到BM Offer

拜一拜UST B&M OFFER GOD先

仲未有ust bm offer
希望god 可以保佑我

City U offer god
Poly U offer god
BU offer god

Thank you Offer God

仲未有ust bm offer
希望god 可以保佑我
令到interviewer 可以睇到我既努力

PolyU offer god

Bu offer god
GPA god

Ust bm offer god
求下你俾個offer 我

GPA God🙏🏻
感謝你！

poly offer god

TWC offer god
Interview god
Nursing offer god

Ust offer pls

CU interview god
HKU offer god

Offer God
Interview God
GPA God

Edu offer God

Ust Offer god
Polyu offer god
City offer god

仲未有ust bm offer
希望god 可以保佑我
令到interviewer 可以睇到我既努力

Cu interview god

Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
Cityu offer god
樹仁 sw interview god
求你賜一個edu/樹仁成明愛 sw degree比我,我真係好想讀edu/sw, 我答應您如果我有sw/Eduoffer,我會努力讀書做個好社工/老師

Cityu offer god
Polyu offer god
BU offer god
俾個offer小弟呀唔該

polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
edu offer god
gpa god

Offer god
Interview god

全能嘅offer神請賜我cityu offer!

Offer god

有im就滿足了，我唔貪心

City offer god
Edu offer god
Offer god
求您俾我入返u

Poly offer god
Edu offer god

HKU offer god
CUHK offer god
UST offer god
PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god
咁多間大學既BBA offer god

hope offer come true
加G
油P
！A
Everyone爆燈

Eduhk ICT offer神
我真係好想入呢科，希望你比個機會我

HKUST offer god

Bu interview god
Poly interview god
City interview god

Cityu PPP offer god

想問有冇人收到city Im offer

多謝offer god
收到Ust bm

Bu interview god offer god
CityU offer god
PolyU offer god

UST BM Offer
身邊有人收到自己收唔到真係好辛苦
我唔介意未三年再chur盡讀書

CITYU in 完我比offer 我好無 !!

感謝你賜我interview,請您繼續保佑我interview 一切順利成功，考官對我有好印象，取錄我

Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
Cityu offer god
樹仁 sw interview god

求求你比個Edu/sw degree offer 我,我真係好想讀edu/sw, 我答應您如果我有sw/Eduoffer,我會努力讀書做個好社工/老師

Ust bm offer god

City offer god
City interview god

有冇機會edu U 3.3都收唔到offer & interview

UST BM OFFER GOD 得我一個仲未收到offer咋 俾個Offer我啦好唔好

offer god

Offer God

HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
EDUHK OFFER GOD
希望你地快啲send email 俾我啦

Cu offer god

EN Offer God[size=5]
[size=5]RN Offer god

屌柒咗再試

EN Offer God
RN Offer god

Poly interview & offer god
City offer god
Edu offer god
Bu interview & offer god
Ling offer god
求offer god 俾個ugc 學位我 我會俾心機讀書架啦

RN Offer God
EN Offer god

EDU Offer God
POLYU Offer God
LINGU Offer God
我會生生性性讀書架 唔好放棄我

EDU Offer God

UST BM Offer GOD 求下你放個 offer 俾我啦

UST BM OFFER 差我一個無OFFER炸 俾埋我啦

UST BM OFFER GOD

Offer god做下好心比個n手飯我食啦

UST BM OFFER GOD 求吓你俾個offer 我

BU offer god
City offer god
Poly offer god

polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
edu offer god
freerider退散god

hku offer god
Cityu offer god

Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God
N手飯Offer God
懇求Offer God賜我PolyU Offer / CityU Offer比我，我會好好珍惜同努力讀書架

Cityu offer
Cu offer
Ust offer
GPA god

UST BM OFFER GOD PLZ GIVES ME AN OFFER

HKU offer god

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God

Nursing offer god
EN offer god
RN offer god

Ust BM offer god
入到去我會努力讀書架

Ust bm offer god
拜托god 保佑我有bm offer 🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

ust bm offer god
City acct offer god

UST BM OFFER GOD 差我一個咋 俾埋個Offer我啦

UST BM OFFER GOD我等緊你個OFFER 身邊d fd都收到哂啦 比次機會我入3大得唔得

Ust bm offer god

保佑我嘅努力可以令interviewer 睇到
拜託

Bu offer god
Cityu offer god
神請憐憫我，如神憫世人

offer god
求你比我讀番書

Cityu interview God, Offer God
Bu offer God
Polyu offer God
Edu offer God

cityu interview & offer god
bu interview god

荒廢之綠洲在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾

Twc nursing offer god
Poly offer god

BU interview god offer god
CityU offer god
PolyU offer god

多謝interview god 比機會我
希望你繼續保祜我
求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
Poly U offer god
City U offer god
BU offer god
Ust offer god
最後再拜一拜 Gpa god
Gpa god

拜漏咗n手飯god 對唔住 依家補返

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god
小弟只係要一個offer咋 唔該你地吖

GPA God
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
Edu Offer God
interview 會盡力in 請賜我offer

Cityu interview god

感謝你賜我interview, 請您繼續保佑我interview一切順利成功，考官對我有好印象，取錄我
Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
Cityu offer god
樹仁 sw interview god
求你賜一個edu/樹仁sw degree比我 我真係好想做社工或者老師, 我應承你會努力讀書,做個好社工或老師

Poly U offer god
GPA god

拜一拜

Polyu offer god

HKUST Offer God
CUHK Offer God
HKU Offer God
希望HKUST可以比我一個Offer
我一定會努力讀書
每日拜一拜

CityU offer god
GPA god

UST BM OFFER GOD我要一個OFFER 一個OFFER咋 PLZZZ

POLY Offer God
BU Offer God
CITY Offer God
希望可以比我Offer
我一定會努力讀書

Offer god 做吓好心啦不想入社大

HKUST BM OFFER GOD

GPA GOD
OFFER GOD
BU INTERVIEW & OFFER GOD
POLYU INTERVIEW & OFFER GOD

HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
EDUHK OFFER GOD
希望CUHK俾個OFFER 我
我會努力讀書架啦

HKUST OFFER GOD
CityU OFFER GOD

Interview God
GPA God
Offer God
我會好好讀書

Poly interview god
Poly offer god
Bu offer god
Edu offer god
求全能嘅offer god賜我一個offer就得㗎啦

Interview god
Offer god

HKU OFFER GOD
UST OFFER GOD
POLY OFFER GOD

求offer god派PolyU offer比我

拜拜offer god
求有ugc offer
CU offer god
Polyu offer god
BU offer god
Cityu offer god
我會好比心機讀書嫁爸爸媽媽

city offer god
poly offer god
bu offer god

Nursing Offer God

Scholarship god
Interview God

Hku offer god
Cityu offer god

Nursing Offer God
N手飯God

比個offer我得唔得呀UST BM OFFER GOD

UST B&M OFFER GOD一個offer我只需要一個Ust Offer就夠啦 其他offer我可以棄哂佢

Nursing Offer God
RN Offer god
EN Offer God
有牌我就心滿意足，EN定RN都唔緊要

Ust bm offer god
拜托god 保佑我

edu interview God
poly u interview God
city u interview God
city offer God
bu offer God
賜個UGC學位畀我，我會努力讀書架

Poly interview god
Bu offer god
City offer god
GPA god
我入U一定會努力讀書架

我真係會好俾心機讀書架啦
OFFER GOD求求你保佑我

CiyU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
有其中一間既offer就夠架啦 唔該
我一定會好好讀架

臨瞓教都要求下UST BM OFFER GOD比個offer我

早晨求UST BM OFFER GOD比個OFFER我

Edu offer god
poly offer god
bu offer god
Ling U offer god

EN Offer God
RN Offer God
Nursing Offer God

City offer god我入到city會好好讀書 求下你俾我入city

City Offer God
Bu Offer God

Ust bm offer go

God*

Hku offer god
Cuhk offer god
Poly u offer god

感謝你賜我interview,請您繼續保佑我interview一切順利成功，考官對我有好印象，取錄我

Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
Cityu offer god
Syu sw interview god

Bu offer god
Gpa god

Bu Offer God

city offer God
bu offer God
poly offer God
賜個UGC學位畀我，我會努力讀書架

拎到offer，但係驚meet唔到conditional

Bu offer god
City offer god
Poly offer god

hku nursing offer god

UST BM OFFER GOD!!!!!!

Offer God
GPA God
Interview God
我會好好讀書
求大神賜Offer俾我

Bu offer God

Edu offer god

BU PRA offer god
City TVB offer god

誠信拜一拜UST B&M OFFER GOD先

Hku interview god
保佑我聽日MMI平安渡過

Ust bm offer god
拜拜god 保佑我啦！！

Cu offer god
Polyu offer god

GPA god
Offer god
報咗咁多間U，中一間都已經好開心
各位God 在上，信女入到U一定會認真讀書

EN offer god
RN offer god
Nursing offer god

Eduhk ICT offer神！
我真係好想入呢科！
求你比個機會我！我真係好想做ICT老師！
會好努力咁讀架！

BU offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
Edu offer god
Lingu offer god
Cuhk offer god
Interview god
Gpa god
N手飯 god

HKU offer god
CU offer god
HKUST offer god

求Offer God眷顧
BU Offer God
CITY Offer God

UST BM offer god
入到科大會努力讀書啦

食完飯都黎求UST BM OFFER GOD比個offer我啦 自問自己成績都唔算差 其他人都收到晒啦 比個offer我啦

Scholarship God
Interview God

Edu offer god
Edu interview god
GPA god
N手飯 god

一定會俾心機讀書

Poly interview god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個Ugc學位比我

hkust offer god！！！
cityu offer god！！！

BU interview god Offer god
CityU offer god
PolyU offer god

每日一拜Offer God

Offer god
City god
Poly god
N手god

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

Bu gis 聽日面試揮手區

加油。

city u offer God
city u interview God
poly interview God
edu interview God
bu interview God

求下你比offer我啦入到U一定會努力讀書唔會浪費時間
比住interview 我先都好 等我個心定一定都好

Ust offer god
Cu offer god
City offer god

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
麻煩賜小弟一個offer吖

再誠心一拜UST OFFER GOD

Cityu offer god
Polyu offer god
Hkust bm offer god

Ust bm offer god
拜拜god 保佑我！
我會比心機讀書

Interview god
Nursing offer god
TWC offer god
OU offer god

HKUST Engineering Offer God
希望你可以比我一個Offer
我一定會努力讀書

Nursing Offer God
EN Offer God
RN Offer God

Interview god

CUHK offer god

HKEDU OFFER GOD

UST offer god

CityU offer god
BU offer god
PolyU offer god

Polyu offer god
polyu interview god
求你顯靈賜我一個ugc offer就夠
就算冇senior entry, year1 entry我都照殺

Bu offer god
GPA God

Offer God
Interview God
GPA God
我會努力讀書
求大神賜Offer俾我

PolyU Interview God
PolyU Offer God
BU Interview God
BU Offer God
GPA God

TWC offer god
Nursing offer god
Interview god
OU offer god

Bu
City

Cuscs sw hd offer god

Poly interview god
Bu offer god
City offer god
GPA god
N手飯god
求比我入UGC既學位

polyu interview god
bu offer god
N手飯 god
請求offer god祝福

善信祈求
Offer god
N手飯God
保佑

Hku offer god plz

city u offer God
city u interview God
poly interview God
edu interview God
bu interview God
我有offer既話，會俾定一百倍心機讀書架啦

Bye bye

覆錯。祝你有offer

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
唔該賜小弟一個offer呀

瞓醒自然會有offer的

Nursing offer god
TWC offer god
OU offer god
Interview god

Cityu offer god
polyu offer god
bu offer god

Bu offer god
City offer god
Cu offer god

Polyu interview god
Polyu offer god
求你顯靈賜我一個ugc offer
我會好好努力讀書㗎啦

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
我會比心機讀書，求賜offer 給我

BU offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
Edu offer god
Lingu offer god
Cuhk offer god
Interview god
Gpa god
N手飯 god
求offer god快啲賜我offer

HKUST Offer God
求下你賜小弟我一個engineering offer
我一定會努力讀書

BU Offer God
GPA God

CityU offer god
IM offer god
GPA god

CITY 幾時可以派offer 比我 !!!!

CityU offer god
BU offer god
PolyU offer god
有offer我會繼續努力讀書

TWC offer god
OU offer god
Nursing offer god
Interview god

BU offer god
Cityu offer god
Polyu offer god
Edu offer god
Lingu offer god
Cuhk offer god
Interview god

cityu interview god
cityu offer god
polyu interview god
polyu offer god
bu interview god
bu offer god
有offer以後就會俾心機讀書

City offer god

BU offer god

來吧！上年無拜對唔住
今年拜了
Offer God
Philo God
Interview God

Poly offer god
City offer god
By offer god

Offer god

Poly
City

Cityu offer god
N手飯GODDDD PLS

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
請賜小弟一個offer 一個就可以了

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
我會認真努力讀書
求HKU 可以比個Offer我

Poly Interview god
Scholarship god

Offer God
Poly Offer God
City Offer God
BU Offer God

PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god
Lingu offer god

Offer god 求大學offer

Poly interview&offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個Ugc學位我
我入u後會繼續比心機讀書架

Polyu interview god
Polyu offer god
求你顯靈賜我一個ugc offer，Year 1 entry我都唔區㗎
我會好好努力讀書㗎啦

weekend一完又係等offer地獄嘅開始
polyu god
bu god
cityu god
edu god

Bu interview god
Bu interview god

HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
EDUHK OFFER GOD
求上面嘅U俾offer我

Edu offer god
Cityu interview god
Cityu offer god
Bu interview god
Syu sw interview god
求你賜一個edu/sw degree offer比我

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
俾一個offer小弟呀唔該

city offer
Poly offer
Ust offer

感謝interview god
TWC offer god
Nursing offer god
OU offer god
Interview god

每日誠心一拜
CityU offer god
BU offer god
PolyU offer god
有offer我會繼續努力讀書

Edu offer god

Polyu offer god

我上到去比心機讀書

BU Offer GOD
GPA GOD

Polyu interview god
Polyu offer god
求你顯靈賜我一個ugc offer，我真係好想有書讀，Year 1 entry我都唔區㗎
我會好好努力讀書㗎啦

OFFER GODDDDDDDDDDDDDD

OFFER GOD

多謝city U offer god
Poly U offer god
BU offer god
Ust offer god
N手飯god
最後再拜一拜 Gpa god
Gpa god

BU offer god
CityU offer god

Poly offer god

Polyu interview god
Polyu offer god
Bu offer god
gpa god
n手飯 god
求offer god加持

求offer god保祐我快啲收到ust offer
我應承我入到ust會努力讀書

求hku im盡快派interview比我 我一定會好比心機準備 保祐英文好廢嘅我順利過到
求city im offer god快啲派offer比我 我會比心機讀書

Polyu civil offer god

UST BM offer god
求下你保佑我
快啲收到offer
入到真係會努力讀書

得閒又入黎拜下Ust B&M Offer GOD先
快啲派offer

HKU offer god
BU offer god
City offer god
好想好想好想讀書

Offer god!!!!! please give me an offer

CityU offer god
BU offer god
Edu offer god

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入u後一定會繼續努力讀書架

多謝Interview God比咗個機會我
希望你可以繼續保佑我
求Offer God眷顧
賜我一個學位

CityU offer god

BU offer god

EduHK offer god

N手飯god

GPA god

TWC offer god
Interview god
Nursing offer god
OU offer god

樹仁Offer God
BU Offer God
EdU Offer God
PolyU Offer God
LingU Offer God

offer god

CityU Offer God
Polyu Offer God
Bu Offer God
施捨一個offer俾小弟呀唔該

HKU offer god
CUHK offer god
BU offer god
想入HKU 同CU 求offer
我會認真讀書

願意戒J一年換offer
收到offer我做乜都得

每日誠心一拜
CityU offer god
BU offer god
PolyU offer god
有offer我會繼續努力讀書 好好感恩

Nursing offer god
OU offer god
TWC offer god
PolyU offer god
Interview god

Eduhk bed ict offer神！
我只係想入呢科！
求你比個機會我！
我一定會好努力咁讀！

Offer god
Interview god

求city offer god

求
HKU offer god
City offer god
BU offer god
我真係好想讀書 俾到offer我會好努力好努力咁讀書 希望可以俾到嗰機會我

BU Offer god
GPA God

edu offer god
cityu interview god
cityu offer god
bu interview god
bu offer god
syu sw interview
cihe sw offer god

HKU offer & interview god
CUHK offer & interview god

感謝interview god
拜TWC offer god
OU offer god
Nursing offer god
Interview god

Interview God
CU offer God

GPA God
BU Offer God

Bu offer God
Edu offer god
N手飯God

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個poly offer我
我入u會繼續努力讀書架啦

每日拜一拜，安心唔亂嗌
請offer god顯神通，賜學位
保佑保佑，拜託拜託
BU offer god

EduHK offer god

CityU offer god

GPA god

POLYU offer god
CityU offer god
BU interview and offer god
Eduhk interview god

interview god
offer god
GPA god

Polyu interview God
Polyu offer God
BU interview God
BU offer God
GPA God
N手飯 God
好想入U啊

感謝interview god賜我面試機會

BU offer god
GPA God

OU offer god
TWC offer god
PolyU offer god
Interview god
Nursing offer god

Ust BM offer god
求下你快啲派offer俾我
好想俾多次機會自己努力讀書

Hku offer god
求求你 每日一拜

Poly u interview God
City u offer God
Edu interview God
Bu interview God
Lingu offer God
求offer God 俾個ugc 學位我 我會俾心機架啦

PolyU offer god
GPA god

每日誠心一拜
CityU offer god
BU offer god
PolyU offer god
最想要city offer 有offer我會繼續努力讀書 好好感恩

City offer god
Poly offer god

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
唔該俾個offer小弟呀 我會好好讀架

三失青年一拜

interview god請保祐我下星期面試順順利利
offer god請保祐我in完之後好快收到offer
我以後會比心機讀書 真係等咗呢個機會好耐啦

Interview god
Nursing offer god
TWC offer god
OU offer god
PolyU offer god
Cu offer god

Eduhk offer神
求你賜我bed ict offer
我係真心想讀呢科
一定會好努力咁讀架
求你比個機會我

Offer god我真係好想讀書

City Offer God 俾Offer我

Offer god
Interview god
我真係好想入polyu呀

BU PRA offer god
City TVB offer god
有offer半年都唔食牛同飲珍奶

Offer god 請保祐我星期五interview可以順利
CITY 社工 offer god
CITY 社工 offer god
收到offer我定必即刻去捐血同捐錢

City U offer god
Bu offer god

職業清算師在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個computer science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

Polyu interview God
Polyu offer God
Bu interview God
Bu offer God
N手飯 God
GPA God
我想入U啊

每日誠心拜一拜
HKU offer god
City offer god
BU offer god
我真係好想讀書 我非常努力咁讀書 求求你

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god

City poly bu offer god

OFFER GODDDDDDDDD I LOVE YOUUUUUU

多謝UST B&M OFFER GOD
繼續誠心拜所有GOD
OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD

上年cg3.9x都無bm offer

BM OFFER GOD 求吓你顯靈俾個offer我啦

Cityu offer god
Cu offer god
Ust offer god
GPA god

UST BM offer god
每日一次 希望願望成真

offer god
幫我願望成真

Cityu offer god
Polyurethaning offer god
CU offer god

hku interview god
求你保佑我下星期順順利利
hku offer god
求你保佑我in完好快收到offer

CU interview god
CU offer god
保佑星期五interview順順利利
收到CU offer

Cityu offer god
Polyu offer god

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個poly學位比我
我入u後努力讀書架

Cu offer god!!

PolyU offer god
OU offer god
TWC offer god
Interview god
Nursing offer god

CU interview god
CU offer god
保佑星期五interview順利
好想入中大呀屌

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

親愛嘅offer god，請您保佑我，賜我學位
BU offer god

CityU offer god

EduHK offer god

GPA god

Polyu offer god
Cityu offer god

HKU Nursing offer god

聽日interview，祝我好運

加油！

今日interview好緊張臨瞓前留個名
BU God
Offer God
Interview God
GPA God

Polyu Offer God
Cityu Offer God
GPA God

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
我淨係想要一個offer咋 唔該

Edu offer god
Cityu interview god
Cityu offer god
Bu interview god
樹仁 sw interview god
明愛swinterviewgod
求求你比個Edu/明愛/樹仁sw degree offer 我, 我應承會努力讀書,我真係好想讀教育或者sw,求你保佑我,賜個offer比我

nursing sy offer god
hku offer god
cuhk offer god
polyu offer god
love u god

icl offer god
我愛大英帝國

Eduhk offer神
最近成日諗住個offer,連發夢都見到個admission system
我真係好想入bed ict
求你賜offer比我
我一定會日日都好努力咁讀架

Offer god
Interview god 保祐我星期六同下星期10號面試順順利利

Bu Offer god
City offer god
Poly U offer god

Interview god
PolyU offer god
TWC offer god
OU offer god
Nursing offer god

Cu interview god

city crim 我等緊你啊

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

希望billy冇書讀我有

HKU BA offer god

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god

Polyu interview & offer God
Bu interview & offer God
N手飯God
GPA God
畀個機會我啦

HKU offer god
BU offer god
City offer god
每日誠心拜一拜

CUHK Offer God

CU interview god
面試要順利
CU offer god

PolyU offer god
Bu offer god
Edu offer god

因為見到置頂個template有好多舊資訊，希望移除咗過往幾年填interview嗰part，求巴絲開下個post嘅時候換一換內容：

=====

每年一度既Non JUPAS 又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2021/2022 Non-JUPAS 資料庫
睇資料：
填問卷：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網

HKU Space 官網

CCCU官網

過往年度由當年學生填嘅Offer記錄
2012/2013:

2013/2014:
2014/2015:
2015/2016:
2016/2017:
2017/2018:
2018/2019:
2019/2020:
2020/2021:

2021/2022(今年):
睇資料：
填問卷：

Telegram group: Non JUPAS 討論群

睇過往問卷：
2019 官方收生記錄：
報名連結及Deadline：
上傳GPA方式：
PolyU睇偷跑Offer方式：

年長生/ Quit U / Trans U / Second degree 嘅注意事項 ：

如果收到大學嘅Email，請睇清楚先擺上嚟問。
揀錯科、填錯資料嗰啲請聯絡 Admission office。

HKU Offer god
CU Offer god

GPA GOD
City Offer GOD
BU Offer GOD
EDU Offer GOD
Interview GOD

求interview god可以俾小妹一次機會去in樹仁sw
求offer god可以俾樹仁同明愛sw offer俾我
我會繼續咁樣讀落去做個好嘅社工

CU interview god plz 求你比次機會in下我啦我真係好想讀呢個programme架
HKU offer god plz

GPA god
Edu offer god
N手飯 god

Edu offer god
Cityu offer god
Bu interview god
樹仁swinterviewgod
明愛sw offer god
求求你比個賜個edu/樹樹仁/明愛sw degree offer比我, 我應承你會努力讀書,做個好社工或者老

HKU Nursing Offer God

PolyU offer god
TWC offer god
CU offer god
Nursing offer god
OU offer god
Interview god

Offer God
Interview God

繼續拜UST Bm offer god

HKU offer god
CU offer god
PolyU offer god
一定更認真讀書！！！
比次機會我！！！
Interview 順順利利！！！

Offer God
只要有一個ugc offer畀我就得啦
咩u都冇所謂㗎，cu poly city bu edu lingu都ok！
希望9月有ugc讀，唔洗讀speed

Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
Cityu offer god
樹仁 sw interview god
明愛swoffer god
求求你比個Edu/明愛/樹仁swdegreeoffer比我,我應承你會努力讀書,做個好社工或者老師

Cityu Offer God
Polyu Offer God
Bu Offer God
求施捨個offer俾小弟呀唔該

CityU Offer God
BU Offer God

UST BM OFFER GOD我會努力讀書㗎

HKU offer god
CU offer god
polyU offer god
Cityu offer god
BU offer god

CU interview god
interview祝我好運
CU offer god

Hku offer god我會好好讀書

OU offer god
PolyU offer god
CU offer god
TWC offer god
Nursing offer god
Interview god

多謝offer god

Polyu interview & offer God
BU interview & offer God
GPA God
N手飯God
求offer God 畀個機會我

Ust bm offer god
求god保佑快啲收到bm offer
一日比一日沮喪

PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god
我真係好想入番UGU，我一定會俾心機讀書

PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god

City Off God

每日拜一拜offer god🙏🏻
HKU offer god
BU offer god
City offer god
好想讀書 希望有機會俾我

HKU NURSING OFFER GOD

hku offer god

Cu offer god
Poly offer god
City offer god

CITYU OFFER GOD
CU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
BU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

CU offer god

Poly offer god
City offer god

大英帝國

HKu ba offer god
CUHK history offer god

Gpa god

Nursing offer god
CU offer god
PolyU offer god
OU offer god
TWC offer god
Interview god

PolyU offer god
CityU offer god

Edu offer god
Poly offer god
BU offer god
City offer god
LingU offer god

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入u後會繼續努力讀書架啦

GPA God
Interview God
EDU Offer God
PolyU Offer God
LingU Offer God
N手飯God
以後會生生性性讀書

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
施捨個offer俾小弟呀唔該

Interview god
Offer god
我想入polyu呀

interview god保佑我面試順利
polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
edu offer god

每日GME+0 22:00 check一次email祈福

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god

CUHK OFFER GOD

PolyU Offer God
CityU Offer God

CU offer god
求保佑入到CU

GPA God

CU offer god
PolyU offer god
OU offer god
TWC offer god
Nursing offer god
Interview god

HKU offer god
Poly offer god
Bu offer god

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
我會努力讀書，求主眷顧

Polyu interview & offer God
Bu interview & offer God
N手飯 God
GPA God
求offer賜福

HKU offer god
BU offer god
City offer god
每日拜一拜

神啊請保守我
CU offer
IELTS offer

PolyU offer god
淨係想入Poly

city god
poly god
bu god

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個poly學位比我
我入u後一定會繼續努力讀書

Polyu offer god
City offer god
Bu offer god

CU NURSING OFFER GOD

HKU NURSING OFFER GOD

Bu interview god
Bu offer god
Poly offer god

Polyu ageing offer god
Edu ges ghk offer god

HKU Nursing Offer God
CUHK Nursing Offer God
求offer god俾Nursing Offer我 我一定會努力讀書

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
我會俾心機讀書架喇 施捨個offer俾我啦

親愛嘅gpa god

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
有offer 我立即捐錢

icl offer god

CUHK offer god
PolyU offer god
TWC offer god
OU offer god
Nursing offer god
Interview god

HKU Offer God
CU Offer God
PolyU Offer God

收到以上social science offer放city offer, thank god.

CUHK offer god
好想入中大
offer god求保佑我入到中大

Bu offer god
Cityu offer god
Edu offer god
我會努力讀書，求施捨offer給我

每日一拜Hku offer god我真係好想讀Nursing啊offer god

每日一拜offer god
HKU offer god
City offer god
BU offer god
想讀書

Polyu interview & offer God
Bu interview & offer God
N手飯God
GPA God
想入返UGC 啊plz

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入u後一定繼續努力讀書

Polyu offer god

Cityu offer god

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
麻煩俾個offer我呀 我會好認真讀㗎

Nursing offer god
CUHK offer god
PolyU offer god
TWC offer god
OU offer god
Interview god

聽日希望有來自city 既EMAIL
!!

Edu offer god
Cityu offer god
Bu interview god
Syu sw interview god
明愛sw offer god

CUHK Offer god

Polyu offer god
Edu offer god
Interview god

icl offer god
我會比心機做人

ku interview god
求你保佑我下星期順順利利
hku offer god
求你保佑我in完好快收到offer

每日拜一拜offer god
CUHK offer god
好想好想入中大

Hku ba offer God
CUHK history offer God

Nursing offer god
CUHK offer god
PolyU offer god
OU offer god
TWC offer god
Interview god

每日一拜offer god 好想有書讀
HKU offer god
BU offer god
City offer god

PolyU offer god
EduHk offer god
我想有書讀呀
Year1 entry我都唔介意
求你顯靈賜我一個ugc offer

PolyU interview & offer God

BU interview & offer God

GPA God

N手飯God

求offer大神畀個學位我

CU文研god
BU offer god

Polyu interview god
Edu polyu offer god

PolyU offer god
Cityu offer god

我會比心機讀書

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入u後一定會繼續努力讀書

city crim offer god我等緊你㗎
等到海枯石爛都等

City ppp offer god 希望盡快派到比我 入到我會活用呢科知識係未來既用途上 唔會辜負呢科的
City offer god
Cu offer god
Poly offer god

求你比city u offer 我 我會比心機讀書

CU offer god
求offer god保佑我入到中大
我一定會好俾心機讀書的

CUHK offer god
TWC offer god
PolyU offer god
OU offer god
Interview god
Nursing offer god

CU nursing offer god

HKU nursing offer god

每日誠心一拜
CityU offer god
BU offer god
PolyU interview god and offer god
最想要city offer 有offer我會繼續努力讀書 好好感恩

Eduoffergod
Cityu offer god
Bu interview god
樹仁sw interview god
明愛sw offer god
求求你比個Edu/樹仁或者明愛sw degree
offer比我,我真係好想讀edu/sw, 我答應您如果我有sw/Eduoffer,我會努力讀書做個好社工/老師

Polyu civil interview & offer god

在此再次感謝UST offer god賜比我嘅Offer

Cityu offer god
BU offer god
Polyu Offer God
唔該呀比個offer我呀

聽日生日
生日願望就係我收到interview嗰幾間都俾Offer我
Cu
Ust
Hku
願意換出人生剩低嘅所有生日願望換取三大offer

civil god

Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God
N手飯God
求下Offer God比個Offer我，我會好好珍惜同努力讀書架

UST BM OFFER GOD
求下你俾我入到科大啦
希望呢兩年既努力有更好既回報

每日一拜offer god
HKU offer god
BU offer god
City offer god

civil offer god

Polyu offer god
Edu offer god

PolyU offer god
CUHK offer god
TWC offer god
OU offer god
Nursing offer god
Interview god

CU offer god
誠心一求offer god
求offer god庇佑我入到中大

Hkust bm offer god

City acct offer god
Poly acct offer god
Bu acct offer god

Offer god
Cityu offer god
BU offer god

求gpa god保佑

PolyU Offer God
CityU Offer God
GPA God

ugc offer god

Polyu Cityu offer god

Polyu interview & offer God
Bu interview & offer God
GPA God
N手飯God
畀一次機會我啦

CU offer god
求俾一次機會

Poly interview & offer god
Bu offer god
City offer god
GPA god
求比個ugc學位比我
我入u後一定繼續努力讀書架

CityU Offer God
PolyU OFfer God
BU Offer God
我只係想要一個offer咋

Edu offer god
cityu offer god
bu interview god
樹仁sw interview god
明愛 sw offer god

eduhk offer god
poly offer god
bu interview & offer god

eduhk offer god
poly offer god
bu interview & offer god
我一定會比心機讀書報答屋企人

eduhk offer god
poly offer god
bu interview & offer god
N手飯god
我一定會比心機讀書報答屋企人

City u offer god
Ploy u offer god
Bu offer god

每日一拜offer god 希望有書讀
HKU offer god
BU offer god
City offer god
我一定會好俾心機讀書 希望俾嗰機會我

ku interview god
求你保佑我聽日順順利利
hku offer god
求你保佑我in完好快收到offer

Bu Offer God
GPA God

CU offer god
求offer god保佑
我好想收到CU offer

CUHK offer god
好想入CU

City sowk Offer